[忽發其想] Connect埋歐洲氣候關注運動-支那污染

歐洲黎講，最近最多人關注既話題除左Brexit就係Climate Strike

眾所鳩知，支那一向都係氣候污染最大輸出國

一日唔解決支那污染問題，就算其他國家點努力都冇用

有冇可能可以由呢方面入手connect埋歐洲年輕人？

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

其實打爆支那經濟長遠對環境、法治、金融同埋政治穩定好有幫助
但班重商主義政府完全唔明呢個logic

[行動]10.31太子/老蘭/BilzzCon 11.2維園 11.5V煞日 11.9柏林圍牆 11.11停戰記念日

推